[正視聽] 紀律部隊宿舍唔同警察宿舍

紀律部隊宿舍除左狗之外都有消防，海關，懲教。警察宿舍就只係得狗。

冤有頭債有主，請大家唔好波及其他紀律部隊

其他紀律部隊真係多得班狗唔少

推
===============
屌你老母•宜家傢俬
宜家傢俬•垃圾公司

咁無辜既住客，出出入入記得要怒啤啲警犬全家喇
係佢地累街坊呀

推

齊上齊落

push

琴晚邊個咁大反應落來保家衛族嗰啲一定係狗啦

順利果個都係警察宿舍了

建議其他紀律部隊人士出入時請攜帶可以立即表明身份嘅野, 如委任證ID

多謝合作

絕對要。你大聲嗌我係消防員，我地會比返掌聲你

喺大閘貼曬邊個單位係警犬既未得囉

元朗歡迎你
狗隻同支那走私客
一網打盡

或者嗌"黑警死全家"亦可以

多謝合作，不便之處，敬請原諒

好

好似排華掛國旗咁
掛頂消防/其他帽出門口可以免死

係時候玩篤灰，將所有狗屋篤出黎，可保平安

屌
掉爆竹都唔啱啦
都係抵死

供大家參考

認同唔好話「住喺嗰到就抵死」
同藍屍黑警話「驚就唔好出街」唔出街咪無事一樣

利申支持照搞 因為黑警多
但希望大家搞嘅同時同啲無辜受害嘅人講
叫佢地矛頭指返向警察
唔好將仇恨拉落自己到
因為我地都只係無辜市民

唔係紀律部隊？之前有消防海關

D人警隊起碼佔7成
真唔真

Push

叫外賣記得講清楚自己係消防

收到

唔好攻宿舍

影下宿舍出入啲人樣

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

大家記得分清楚啊

黃大仙有消防員宿舍
就係消防局旁邊

紀律部隊宿舍嚟，除咗狗，有其他部隊
[img]
[/img]

屯門咁神奇？保皇黨輸比泛民？

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

應該係選區得票率

大家認清目標，對準敵人

Pish

推
禍只及黑警

紀律部隊宿舍黎

咁狗都係黃屍啦

所有紀律部隊都係狗 狗咬狗

紀律部隊係要一齊受 團結呀

又想消防幫手
又叫人同警察一齊受
好野

要求警察獨立於紀律部隊宿舍
你地人工高d
點好意思要你地屈就
同我地一齊住呀？

咁先好 令到其他紀律部隊都仇祝黑警

油塘啲狗特別惡
要打吓瘋狗針

視

割席
提下我地邊棟係狗屋啦

黃大仙

對準狗狗宿舍

入面仲住咗救我們的消防阿sir，大家咪亂嚟！

入面有消防員
入面有消防員
入面有消防員

重要的事要講三次

督灰 砵砵砵
督灰 砵砵砵

有人累街坊
一定要杯葛

我d海關朋友全部好撚藍。 都無理佢地

即刻開路護送
仲有妹妹影相

喂 唔好去接收工呀

警犬打人 知法犯法 加人工有補水
紀律部隊就一齊黎受

狗係抵死，唔好搞到並他

睇完就算啦,投票有好多考慮因素.
鎖定狗舍,咁多狗舍,識做啦

因為好多消防海關明唔明

凍撚茶？

介紹返 九成警察

冇邊棟。。 單位溝埋咁住

又tk

Source?

有無住客朋友講明邊棟係狗住??混合定係有分邊個部門獨立有一棟?

禍必及妻兒

混合架

據聞大部分紀律部隊宿舍都係混合

最多建制票個間 共584個單位，其中494個單位供給警務人員申請，其餘分配則分記予消防處、懲教署、香港海關及入境事務處人員。

冇計 一定要攬炒

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

唔好混淆視聽啦

間宿舍有九成以上係狗嚟
大家放心
因為有極少數人唔關事而唔理佢？
共產黨都有好人呀，唔通唔反共？

到時所有警察同家屬出嚟都會話自己消防/消防屋企人

關其他紀律部隊咩事

仲有下半part

我地可以每個警察宿舍去一次

去油塘覆桌

呢度就真係全警察

住係荃灣同葵芳交界表示,葵馥苑同葵蓉苑都係山腳位
前者可以退致葵涌商場,亦可以向葵興,大窩口地鐵站方向走,不過圍落山位就好麻煩
後者更甚,石頭街直情死位黎
不過基本上街坊可以好似各區咁HIT AND RUN

FROM 人地既SOURCE

應該上嚟連登公開邊啲單位係狗竇

點解其他紀律部隊係混集一個宿舍，但警察就有個獨立專俾自己嘅宿舍

黃大仙嘅街坊就唔係無辜？

上水嘅紀律部隊宿舍係犬隻宿舍隔離,如果搞,就就會搞晒兩邊

利申:半年前仲住係上水

排好schedule未?

認真

葵馥苑同葵蓉苑嘅分布係一層樓一個紀律部隊 呢兩個屋苑分布都算平均 真係有好多消防救護入境海關 唔該唔好亂咁搞 我只可以話葵馥苑安葵閣同葵蓉苑第二座都唔係成幢狗族

通常高級嘅紀律部隊會有一啲自己嘅宿舍 其實消防都有但係好少 好多都已經拆咗起其他或者起公屋

推爆

懲教都住係紀律部隊宿舍入邊，
如果唔小心搞到佢地同佢地屋企人，
佢地返工時會唔會搞義士
消防就咪搞啦，
人地幫我地架

講得好

你見樓下咁多口罩揸木棍暴徒就知上面住左幾多狗

可以叫黑警死全家，可以分級別搞
如果個d 宿舍係大部份/全部警犬可以升級
要令到全港都要同班警劃清界線

叫佢地清算班狗，就唔會有人嚟打搞曬啦

冤有頭 債有主
搞9你唔好意思
但你要仇視既係警犬
名正言順累街坊

叫外賣記得講定冧把同show委任證，咁就唔驚凍撚水

已經掉爛晒尖沙咀警署啲車
你地仲想點呀
唔好太過份喎

出入宿舍記得大喊 警犬累街坊

不過有分坐數。好多部門都唔鍾意班狗！ 晚晚家暴，煩撚住其他部門休息!

累街坊

如果波及左無辜既你
我想代替晒所有人同你道歉
希望你地明白體諒

順利真係藍到痴線

做人做到咁無尊嚴，偷偷摸摸過街老鼠咁，年薪百萬都冇撚用啦

我朋友係海關，
但佢地成家都仇警
話班黑警搞到佢地出街又要驚，
叫外賣又怕比人加料。
日日鬧佢地累街坊

推
唔好攪到消防海關入境 佢地好多都支持我地

呢個推

係犬累你地的
眼神望到佢地好似隻過街老鼠咁就咁

唔好搞警察宿舍呀
人地做黑警老婆既好慘架
老公日日出去執勤
已經好寂莫架啦
「唔好搞人地呀！」

搞人屋企只係報復行為，同抗爭越走越遠
何況屋企人未必一定撐警，甚至有出來遊行的同路人

巴絲理性d唔好被有心人帶風向

我仲同你分清敵我？你知係邊個就供出黎，否則我當你包庇佢

Sorry 係警犬累你地 有咩就怪佢地

推

我哋唔好搞錯人

係，咁剩低嗰一成都係人嚟既

簡單啦，話返比我地知邊層邊個單位係狗，自然唔會搞錯人

葵涌

白汁飯 凍撚水

有啲屋苑係每個紀律部隊部門有一至兩棟係宿舍
（多數係警察佔多數 剩低嘅單位係要幾個部門搶）
有啲係真係民居嚟

遲下打鳩格黎鄰舍

佢盒飯自動幫佢升級！
例如凍Ｌ水！

點解要搞人宿舍

Yes！
唔講就幫盒飯自動「升級」

嗰到係豐盛街紀律部隊宿舍

中出警嫂！！大大力咁中出！！

歡迎負評，但搞得越多唔關事的就越多人去對家

認真 紀律部隊宿舍同警察宿舍係唔同
紀律部隊宿舍有消防入境海關等等。。。

係而家呢個情況，你無可能話因為有無辜嘅人就獨善其身叫人咩都唔做，琴日都有大量無辜民眾係屋企食彈，你想保護自己就唔該做啲嘢一係督灰一係就死忍

當年吳三桂引清兵入關

入面一定對家多，講完

睇直播 得一個背心大隻佬 不停做暫停手勢
其他住客拎曬武器 木棍 上面又掉玻璃又掉炮仗

果度其實九成係警，消防家屬要申請調遷了，其他未波及嘅非警部隊都要留意

噴句黑警死全家上去啦

海關同入境最高質 最多人投泛民

已婚宿舍更好
禍必及家人啊屌哂你哋班死黑警

怨有頭債有主
立投名狀啦

得1幢唔係警察

上水人搞芬園

大家千祈唔好打爆佢個火警鐘，嘈到成座住户就唔好啦！ 你知啦， 你哋喺下面搞搞震，佢哋最多閂窗， 咁就咩都聽唔到！

但係打爆個火警鐘，咁樣就會全棟樓都聽到。仲要冇電梯，行幾十層樓梯落嚟喎。夜麻麻真係唔好咁樣搞人！好冇陰德囉

仲有啊，突別係停車場啲火警鐘同埋灑水系統就最仆街。你班暴徒整爆個灑水系統，一陣射晒啲鹹水落停車場嗰度。你老味，入面啲幾十萬㗎！換轉你地班暴徒架車鹹水報銷左，你地點過意得去？

我強烈譴責你哋呢一班暴徒！

好似荃灣綠楊新邨有(?)

荔景個個要高級d 多分d 先申請到

通常係一層層咁分

Pushhh

啲宿舍樓下大堂有文匯大公報派

家屬點有委任證

唔係全部都係狗狗

督察級已婚宿舍好似都幾撚大下

當日馬安山食蕉多手

（包含《出埃及記》第11章第1節參-《出埃及記》第13章第16節參）耶和華宣布説：「我再使一樣的災殃臨到法老和埃及」——擊殺長子。（《出埃及記》第11章第1節參）他吩咐把亞筆月定為以色列的正月。在該月初十日，他們要取一隻無殘疾的一歲綿羊羔或公羊羔，然後在十四日把牠宰殺了。在當日黃昏的時候，他們要取點血，塗在房屋的門框和門楣上。然後他們要留在家裏，吃烤羊羔的肉，但不可折斷牠的骨頭。他們家中不可有酵，而且他們要趕緊的吃，穿好衣服預備上路。他們要世世代代記念這逾越節，奉為耶和華的節。然後他們要守七日的無酵餅節，吃無酵餅，並要把事情的一切意義教訓子孫遵守。（後來，耶和華對這些節期頒下進一步的訓示，吩咐以色列家所有首生的男丁和雄性牲畜都要歸耶和華為聖。）

以色列遵照耶和華的吩咐而行。然後災禍臨到了！在午夜時分，耶和華把埃及地所有的長子，連同一切頭生的牲畜，盡都殺了，但天使卻越過及拯救以色列頭生的人畜。法老大聲喊叫説：「起來！連你們帶以色列人，從我民中出去。」『埃及人也催促百姓』快快離開那地。（《出埃及記》第12章第31節參，《出埃及記》第12章第33節參）以色列人並非空手離去，因為他們向埃及人索取金器銀器和衣裳。他們擺成戰陣離開埃及，壯丁約有60萬，連同他們的家屬和一大群外族人及許多牲畜。自亞伯拉罕渡過幼發拉底河進入迦南地至這天，剛好滿了430年，這一夜實在值得以色列人謹守記念。[24]

分散晒喺唔同單位，有時就算住隔籬，無打過招呼根本唔知佢邊個dept

話左可以分級別搞

可唔可以針對左啲全狗先

瘋狂割蓆

光復漁業，活捉鮮魚

唔滿意既 你地咪踢哂班狗仔 狗嫂出嚟
冇人會再搞你地

基本上黎緊係全港一齊搞,正如尋日黃大仙都係紀律部隊宿舍
唔洗特登分,至多程度級別,而家個個宿舍隔離左右都有街坊

但係琴日個個唔係

咁好難搞

麻煩提提自己人，總知有事記得報聲自己唔警蓄，警蓄家人，支持成立獨立調查委員會，大家就知咩事

唔係咁分 一個dept一層

呢個要等住嗰頭嘅手足FC
但以我所知，雖然話紀律部隊宿舍就係綜合幾個部門，但分到嘅單位數係警察佔大比數，靚單位都係佢地，剩低嘅就由其他部門分，情況就唔太公平

因為我有聽屋企人講可以申請 可以幫手FC下
利申紀律部隊宿舍撚

琴日黃大仙果個肯定好多係狗宿舍
因為隔離就係狗屋，住得嘅大部份都應該係狗
而消防員，因為附近消防局都有消防宿舍，所以比較小機會有消防住

如果變左警犬宿舍就可以全面進攻

咁真係唔太清楚，親戚做消防，住紀律部隊宿舍，已知既係佢果層4個單位2户係消防，另外2户無打聽過所以唔知

比我就同班狗割蓆

[戰術探討] 巨型丫叉真係好撚危險

消防朋友指21樓全層都係消防同救護

唔剩係得班狗, 有消防住係果度

Ys always tgt

好多都藍㗎唔好睇少其他分隊

不過都一定好過狗嘅

唔係警察宿舍黎,有好多消防海關

有消防架
我親戚之前住個到
再之前記唔記得有消防比警察杯葛呀
都係順利發生

行出黎舉番塊譴責黑警濫暴既字句有冇得諗

出黎打人嗰班係乜人呀！

好多市民冇抗爭都被打又點計？

緊記1 2 3 6 7 8
不要殃及池魚

等其他紀律部隊一齊排擠警犬，做公敵

雖然少數但係都有

1 2 3 6 7 8 唔好搞錯
4 5 係一開二 比其他少數民族

所以唔好TK